[想要幾多個POST]利物浦夏季轉會空砲區 15

文迪素傑 文素基治 曼祖基奇

15個POST
1個球員, 值得咩?

75m 大把一線中堅都係呢個價， 加上今年有歐聯+高普 ,唔使屌落個傷左半季既球員度啦

三個都好勁

岩岩個post

最後一句

班球員點會憎利

不如話利 長期mon住邊個打得好 打得好 有會轉

我妻回來了

lovren都係呢個價

! 75M買唔買到拉莫斯果D?

中國果位

你中左1001要開POST

PEPE唔洗錢添

我屌,咪叫我老婆個姓

其實多數係65

聖人 話75 但 又加句65-75 係度 是好多餘

屌你老母修頓
熟客都收咁撚貴
執柒左佢啦

張莫斯

屌

簽佢返黎辣下腳,搞D陰濕野

唔熟唔食, 呢個世界係咁架喇

Liverpool are in talks with Sporting Lisbon over Gelson Martins as an alternative to Mohamed Salah, according to @SkySportsNewsHQ

講真修仔憎你都正常
比你年年買一件都嬲啦

總覺得利買完VVD之後就又有一件新貨彈起

其實幾好既選擇黎, 經驗又夠多

知你實幫襯

係咪叫我妻亞衣

GOOGLE 大師先

一定

年年都覺得最後一年係修買人 但下年總會開季開始已經傳又買多件

早兩年癲D

不過利簽唔到, 1人工貴,2人地睇上起利

我利柒呢樣野永遠唔會輸蝕

我妻清=post bar

佢都三張幾野啦, 會打二線隊

係人工要爽手D

梳,下次唔開POST

六冠比夠100m又點話
胡計修

直接200K

不過你話利係二線隊

南安普頓最近動作頻頻，儘管曼城和切爾西已經在范戴克（Virgil van Dijk）「表白」後退出爭奪，但賣家聖徒還是準備提高要價，他們希望出售范戴克能拿到6500萬到7500萬英鎊。

家人搬回西班牙 比利連或重投巴塞

又又新post

你岩 不過我唔貪心, 聯賽冠+歐聯冠

75M 打包m keane, ben gibson同magiure好過啦
一個派完膠就輸流出第二個

都廢左幾多下

范戴克

STRONG HOLD啦仆街南安普頓!

巴有歐聯打,閘又唔夠人,俾我都走

D人痴撚線

回家魔力

屌,三件50M應該OK

賣完so之後個季
成堆打包=rubbish

移膠大法

季尾好左好多,尤其屌打車狗果場

米仔: 幾時俾我抖下?

最重要65m個底線是包唔包附加條款

唔包根本唔洗傾

巴塞真係好需要閘
希望成事 對阿狗又可以少個威脅

咁以後 高普一定買一場用得哂換人名額

BREAKING: Liverpool in talks with Sporting Lisbon over transfer of winger Gelson Martins - Sky sources #SSNHQ

基本上利撚講啲野都係千篇一律 係咁推post 轉個撚頭又1001

Btw 我想j轉會

Salah呢

又點阿 唔會再上當

要50m好似

新MKV

咁又3頁

應該無左

劇本

見過鬼

屌沙拿35m唔買又走去買d不知外人

唔撚識死咩
仲去葡甲黑店

貴過salah?
咩料

我打死都唔撚信fsg扮搵alternative黎壓價
仲要成功咁撚醒

好撚傻鳩

絕對有可能

好過唔買啦

咩咩馬田呀

即係我利又細搞

死左去啦fsg

利轉會同隊波一樣 娛樂性真係滿分

終於露出真面目

年年都係咁
有埋歐聯打都仲係妹下妹下咁買人

今晚預祝簽到vvd keita lacazette打番個禮炮先

精壇好多股東
史獨想留竟然有人講得出減人工咪留得

100m? 10m都嫌多呀

美國佬識春歐洲球壇點轉會咩

癲左，出十場都勁過奧歷治

賣啦仲留
唔賣點有錢買犯帶黑

垃圾修咸頓，講咁多咪又係想賣貴少少

雖然唔係我出錢
但65m以上買個傷左半年既後衛，
真係賭博。

唔洗啦vdj大把人話買唔過仲話l6都穩陣

買乜鳩馬田先嬲

Why not both

但無沙拿

有歐聯都細搞，無人會再信你fsg

Gel神馬田，好波

條友幼幼+50m解約金

唉 真心痴撚線
傾好哂 之後話唔買

50m

市儈到

馬田斯原來22歲，屌

沒有最on9,只有更om9

馬鳩域教訓唔夠深？

條撚樣勁就唔使維基

屌過欣宜就以後唔屌女

martins可能係買俾u23呢

我妻師兄做乜鳩發功

好似係用黎替代沙拉

睇見Bbc話我利接觸緊一件垃圾

垃圾都好呀
慘在得個吹字架咋

如果買黎做後備係可以，但如果話買佢無沙拉真心屌

沙律真係不用太上心

FSG同班支那西一鳩樣,去買生果係咁鏈人地D生果鏈到爛鳩晒之後唔買

好似葡超

我幻想左好耐

仲要1m1m咁妹

我妻兄已經成功取代比清

成為利post 吉祥物

葡超黑店成功人士好少

Liverpool have put a pin in their pursuit of Mo Salah and begun talks with Sporting Lisbon over the signing of winger Gelson Martins, Sky Sports News HQ understands.

Sky sources reported earlier this week that, despite agreeing personal terms in principle, the Reds were struggling to agree a fee for Salah with Roma, who are holding out for £35m.

Manager Jurgen Klopp has therefore begun exploring other options and turned to Martins - a 22-year-old Portugal international whom they have scouted throughout the season.

Martins has a release clause is set at £46.5m but Sky Sports News HQ understands Sporting would be willing to sell him for just under £40m in the right circumstances.

And the Reds might decide Martins represents good value for money for a player whose prime years lie ahead of him.

Martins has been one of Sporting's key players this term, scoring six goals in 32 outings and the club are bracing themselves for interest, but they have not yet received any bids.

買人

呢個仲貴

Jackson Martinez

Southampton remain keen for Van Dijk to remain at the club for at least another season and believe they deserve that loyalty. (Daily Echo)

If it is correct that Van Dijk really is that keen on a move to Liverpool then the onus will be on him to push a deal through. (Daily Echo)

It would be on Van Dijk to have to force Southampton's hand, but even then Liverpool would have to pay around £65m-£75m. (Daily Echo)

高普已利化

Other option

突然覺得佢好抵，如果果個馬田斯都值50m

Don't think it's anything more than trying to force Roma's hand. Need to sell due to FFP

under 40

咩料呀 Dr. Martens我就識

Salah 35m 都嫌貴？ 我屌你老母呀

22歲, 葡超, 3X場入六粒, 40M左右

24歲, 意甲, 4X場19+15, 35M

利記班含撚係咪調轉左D野

Gelson Martins' season by numbers for Sporting CP:

73 take-ons
48 tackles won
44 chances created
9 assists
6 goals

如果貴過沙拉真心屌

個馬田只係煙幕啫

係咪踢國米果個馬田斯

癲撚左

葡超，低水準過意假

最驚係煙幕完之後冇沙拿

The Gelson Martins link is weird. Why would we pay €50m for him when we won't pay €40m for Salah?

支持

Sporting 黑鳩 高潛

一陣有個程咬金入黎爭沙拉就好笑

true

SportBILD: #FCBayern expect Leon Goretzka to join them next summer on a free transfer when his Schalke contract expires. #S04

黎到利就唔高潛

熱刺，40m, ok?

MKV都高潛

Martins丫嘛 黑人飛翼

入左6球

垃圾利無論係波定轉會都係咁鳩

Liverpool also have interest in Bayern Munich's Douglas Costa & Lazio's Keita Balde as Mohamed Salah move hits snag.
( Echo )

呢個fm全部綠色咁濟

以加既大家就類似鬧緊當年由target古沙到高價買佐文尼個陣既感覺一樣

屌快撚啲俾錢羅馬啦仆街
而家求其搵個所謂潛力星都40+啦
意甲亞軍主力 兩季入廿幾三十球 點會唔值35m呀？我覺得好撚抵

利物婆 做咩都妹下妹下

岩高普口味

blade 打fifa升到90

仆街了，趁人地羅馬鳩鳩地就俾夠40m 啦

文尼踢過英超，呢件點都令我想境馬鳩域

比起張伯倫，叫平到仆街

煙幕想壓價者
但全世界都睇得出啦屌

Martins scored seven goals and contributed 14 assists in all competitions this season. (Echo)

又黎TC力作

35m 即係幾多個1m呀

張伯倫季季都係入1-2球

利做咩都柒架啦

世界唔包我

萄超，不了

個陣d人J到傻左姐
覺得件雪櫃貨好過sm完利既mane

嘩呀好好丁呀

沙拉，24歲

sporting都係有financial pressure所以會放人

劣下劣下

套弄緊

為我利神轉會，乾杯

D野都係吹架姐
你估買撚到咩

會簽哂salah同martins

黎到英超不得了，應該有1入球，2助攻

我接受

馬田斯著50號啦

不如用返MKV啦

7月前簽唔簽到人

有冇MKV數字比較下

新青訓
馬田斯

舊青訓
馬鳩域

人黎，開支82年既百事

75M 我洗買你？？
我去bid 華拉尼邦老師唔好？

廢既就算啦

831前先得

睇怕黎香港熱身賽前都唔會簽得哂所有人

飲勝

咪撚買葡超

睇唔上利

75M 夠打包ruguni + ramagonil 兩個意大利新星

mkv黎之前7個入波5個助攻

Bid完之後...

繼續高叫d舊人名,加歷查，謝拉特

又咪咁上下 一件22歲, MKV 23歲都叫做踢過葡超英超啦

OK, 完勝MKV, 可以一試

咁多年得法卡奧，思朗

馬高域都有呢啲數據啦

Personally think Klopp should just ring up Bayern, put Costa & Sanches in the shopping basket, checkout using PayPal and call it a day. #LFC

葡超近幾年好似全部都係伏黎
山齊士 擔泥佬 馬天尼斯 施利文尼

意佬不了，打包德甲第4兩個中堅好過

嘩

傳下呢兩件都好過傳葡超

40m都省埋

牙朗20年前咁濟啦屌

fsg出錢

點解唔試下完美飛翼

ojo,wilson,woodburn better

沙拉又衰乜，兩次傳我利，都唔得咁柒？

屌你老母我係沙拉真係谷鬼氣去熱刺射爆利

兩次都傾好晒個人條款而嫌佢貴

食屎啦

劣呀劣

呢兩件好好J

乜尻人都有興趣
屌你認真少少，集中d簽一個先啦
坐這山，望那山，一事無成。

Douglas Costa and Renato Sanches are two great, and available, options from Bayern this summer. Liverpool should be all over that.

呢個真，睇樓唔洗時間咩

MKV 7+5果陣廿歲渣

呢件22歲先7+14

集中簽一個簽唔到又會屌冇plan b

咪係
個少少錢都慳

Ojo食雞翼.gif

黑店味，假av封面

Gelson Martins VS Real Madrid [Uefa Champions League] [14/09/2016]

應係八字唔夾

搵舊部啦高普

沙狗

Douglas Costa都ok，但G Martins真係洗唔洗咁貴呀，潛力股嚟咋

16年的利都好勁

以後對親利都3,4球

vvd

人地鏝城
再睇下自己

當係匯豐咁撚

森林利

留名睇雲迪克沙拉全部簽唔到

你幾時產生左可以同鏝城比較既幻覺？

阿狗都有件有卡士球員

新馬高域

簽卡斯拿斯呃利迷

23歲就出新

屌打馬些路

成班廢青 岩岩完季就推左15個

77號

伊洛里 vs c朗

屌 5m都要斤斤計較

米仔啦

好一招聲東擊西 買沙津只不過係煙幕
真係少年你太年輕了 想垃圾利買big name ? J 下馬田c 先啦
慣了

只要簽到沙侓同埋一個好左閘已好滿足

大家都幾十m點解唔簽沙拉.....

冇中堅不了
接受唔到lovren

75M聽到我都屌左聲
不如拎個75M去買修咸頓既TARGET啦,你傾掂邊個我地去搶邊個
無非法斟介啦掛?

D costa la

75m 買哂佢地成個球探部門

D post去得好快

利同球員傾好之後用球員意願壓人價，已經好多次啦有d成功既，但失敗都唔少，泰斯拿，c連c機都收皮
但今次玩出禍比人report

修咸頓又係賤種黎

L6繼續正選真係不了

有冇人可以答我馬田斯要40m
沙拉又係咁上下 點解唔問個proven
係咪money ball上腦

屌佢老味,問左高普最想要邊個未
唔係求其塞個人比佢就要架下話

如果係高普落order話想要呢？

拜狗個山齊士真係幾fit 而家個3中場

你睇高普早兩日個訪問就知,佢以為salah同vvd已經搞掂咁

沙拉都比人睇左幾年係上下
呢件超級新星
信daddy眼光

守勢： 山齊士 老母 軒
攻勢： 山齊士 啦子 軒

忍下啦，希望前面入多D，好似以前快樂足球，咪幾開心

但L6正選真係冇眼睇

唔洗踢非洲盃

第一次真係想block咗某會員
已經超越煩嘅程度，好影響睇post

Yes

窮撚米蘭仲簽得密過我地

姐係又係比總監搞?

依家唔窮啦, 大搞

不嬲都係總監搞
以前多仔都係咁

有支那錢

Futbol Trend 冇主場大碼買

我地個件仲係新仔

尖咀果間？啱啱行完

fsg親生仔黎咁
隨時仲衰過ia

中碼邊度會有？

係呀 幾個字前去完

IA都叫利市人
相比下, 以前甘莫利其實算係咁

尖咀果間有

差唔多
諗住買Elite版 fit身d

馬田斯d final 波係完全未到火喉
查奧爾2世

琴日先係個到買左件中碼
Btw唔去moral睇下？平一舊喎

仲買波衫比錢fsg賺

D黑鳩個個都係咁

馬高域個20m當年幾抵

今時今日分分鐘搵到水魚唔駛蝕
炒球員好過炒樓. 升值升到痴晒線.

Roma's valuation of Salah is far in excess of Liverpool's- they are asking for more than the £35m being reported.

都唔岩用，20m射左落海喎

Lucas on Sturridge's... er...

Okay.

So.

Lucas, as we pointed out before, gave a 40-minute interview with Radio Atlantica.

His future was discussed, but so too something else.

When asked who was ‘longest in the shower’, shall we say, the 30-year-old revealed all.

Sturridge.

So there you go.

當年講到幾勁幾勁

話要黎攞英超

啱用幾錢都唔貴啦，相反比你10m買到但唔啱又有咩用

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

競猜垃圾利最終洗費
我估用到80M

岩呀，上季文尼咁，比多10m我都覺得抵呀
free簽屌摩，我都唔覺抵呀

又賺錢最後

當年葡聯潛力幻幻價

好想沙拉 腳步好密又快，執雞又勁

簽到雲迪克既請食m記

爸打訓醒未

傳咁多, 係佢, 卡達同拿卡達錫俾到我即食既感覺.

修頓防守打起好多人, 但走左又唔覺真係咁勁, 再者修頓只係中游. 要求唔同. 防守講整體多過個別球員, 你話佢用波好我先會覺得值.

多謝

我唔係未試過，我試過安份守己，日等夜等，等得果幾篇新聞，我試過，但出面果班人，出面果班人呀，佢地要講價要還價咩？佢地只係拎大大舊錢出黎，拎少少時間，掟鳩人就不停買到星，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個利撚，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要有少少名氣既星！點解利撚要用成日既時間去丁新聞呀？因為 FSG 一個 top target 都追唔到呀！越 top 就越無呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

80M點都洗到既,不過可能唔係BIG NAME

依家沙拿係咪真係唔買 ？

lm

翻左成日工 想問推得咁快係咪即係有新聞

有冇巴打買到125年牌

今日12點落7仔Ok都無

我

放唔放

買淫未

There is a good chance that Danny Ward will return to newly-promoted Huddersfield on a season long-loan.
( Dominic King )

Roma are believed to want even more than the £40M touted as the original price tag for Salah.
( BBC )

又加價？

Reminds me of when we leaked "interest" in Rondon and Bacca to force Villa on Benteke. Klopp seems to really want Salah.I think it'll happen

fsg我真係恭喜你丫

見到無買
呢個靚好多

殺完一輪價

都係無用

不了

Van Dijk is a lot of money but LFC won't bankrupt themselves - they will recoup a big chunk with Sakho. (Dominic King)

You have to wonder why Klopp never made a bid for Sead Kolasnic from Schalke, given how well he knows the German market. (Dominic King)

Moreno looks to be surplus to requirements but there have been no concrete enquiries for him as yet. (Dominic King)

但依個太常有

人地買唔到plan a , d plan b 都係同級
我利d plan b 就係幻幻潛力

Liverpool swoop for Van Dijk is Klopp's first move in attempt to iron out defensive problems, writes @DominicKing_DM

#AtleticoMadrid striker Fernando Torres is reportedly in "very advanced" talks to join Mexican side #Queretaro.(ESPNFC)

唔撚係掛

唔鐘意125年款隻色
同埋始終鐘意個會徽
btw咁夜仲未賣晒？

【轉會SportsLight 】

BBC、Skysports、Liverpool Echo等媒體均報導，利物浦正與士鉢亭商討購買翼鋒謝臣馬田斯（Gelson Martins）。由於沙拿的談判陷入僵局，羅馬堅持紅軍必須把價格由2800萬鎊升至4000萬鎊才放人，因此謝臣馬田斯這位22歲翼鋒成為紅軍另一選擇。雖然他的買斷條款值5000萬鎊，但由於士鉢亭未能晉身來季歐聯、有龐大財政壓力，故議價難度較低。

#利物浦

叫得馬田斯 速度起碼90以上

唔做水魚利

比青又燈埋沙拉

好撚勁

唔關利撚事

依家好難講,我晏就係報紙檔買就大把貨,但125年果隻得一兩個

估唔到 咁耐都未有得射

認真 有75m不如試試bale

傷患馬

不如買屁馬整巴西3劍俠仲好啦

一億買番黎點會75m賣？
同埋都唔黎垃圾利啦
利申 bale fan

呢個真係諗得過

J到癲左

晚上九點仲未起床

支持我利下年落返第五

我xxx我xxxxxxx在？

即係8強出局

FM幾勁

m9.5

岩岩好買到最後一本
跟手10蚊賣撚左本野比人

資格賽啦

屌呀 呢本野都有人收？

#lfc update

• Moreno for sale
• Lucas open to Gremio return
• Ward may return to Huddersfield on loan
• Gelson Martins alternative to Salah

等緊車見佢拎住本野排隊

🤔

唔係你

Barcelona admitted in October they were watching Gelson, while Real Madrid and Manchester United have both been linked.

Indeed, it has been reported that United boss Jose Mourinho wanted the winger in January only for Gelson to stay put.

Chelsea and Manchester City are among the other clubs known to be tracking the player.

Sporting, let's not forget, have a decent record with wingers, having previously nurtured Ricardo Quaresma, Nani and a certain Cristiano Ronaldo.

好彩個apps……

個martins好唔好波都算....

成條乾屍咁

klopp識貨

睇過馬田斯比賽
印象好似對皇馬
成條左路佢一個打哂

A Bola claim Jürgen Klopp has ”surrendered” to Gelson Martins’ magic and that Liverpool are preparing to launch an attack on the winger.

A Bola also say Liverpool have watched Gelson Martins several times, which may be true as they've scouted many Sporting games this season.

跟我一齊 shout
FSGOUT

想要沙律

咁都比你遇到

me too

Liverpool scouting Sporting, or Portuguese clubs in general, is no secret as the scouting lists get released to the press before every game.

似層層咁

上年呢個時間簽左咩人

上年買文尼同老母前係傳緊咩人，已經唔記得

咁多間一齊去睇 Sporting？ 咁無乜特別姐，人人都睇架喎

國師同屍數高

玩fifa買沙律自己過下癮算啦

條友成個未開光既250咁

仲有雲迪克同keita

呢2件無中 咪好

一件有病發腹
一件態度有問題

國師真係

【體育】謝拉特與摩連奴的「牙齒印」絕對不少，但日前謝拉特大爆料，稱摩連奴曾經多次想簽入自己。

謝拉特與摩連奴可說是「愛恨交纏」，如3年前的英超季尾重頭戲，就是由謝拉特（Steven Gerrard）帶領衝擊英超冠軍的利物浦，於主場大戰摩連奴（Jose Mourinho）帶領的車路士。比賽當中有謝拉特「大意跣腳」跣走了聯賽冠軍的希望之外，他更在球賽中多次與摩連奴發生衝突，如果說摩連奴原來想簽他會否有點妙想天開？

據英國《鏡報》報道，日前謝拉特在北愛爾蘭貝爾法斯特出席一個活動時回答球迷提問，更特選了一條關於自己與現役曼聯主帥摩連奴有關的問題，指摩連奴無論帶領甚麼球隊，都想簽入自己。謝拉特指，摩連奴執教車路士時是最接近成功簽下他的，「當中最接近成功的是2004/05年球季。在我整個足球生涯中，他嘗試過5、6次想簽我，在車路士時試過2次，在國際米蘭與皇家馬德里年代他亦嘗試過。我本來有機會為摩連奴及其球隊效力，但我沒有這樣做。」

謝拉特一直堅持留在利物浦直至2015年，之後便離隊轉職美職聯，跟隨不少其他球星的步伐加盟洛杉磯銀河。完成自己的球員生涯之後他「踢而優則教」，成為利物浦的U-18教練，一直都沒有成為摩帥麾下大將。

個陣勁多人屌文尼

一於睇下今年仲會唔會好似上年咁好彩

個陣d利犬已經餓到唔理性
盲追big name

依家都就黎餓到癲

positive net spend

如果wisdom真係賣到 的話 =係

個陣古天奴極速 低調入左貨
都無咩人睇好

求其賣條友都正數啦

係咩個陣話唔係話肥賓禮物？

廢中玩政治真係好叻

古天奴 史毒 老母都係肥賓禮物

古仔個陣個爆炸頭

古16歲果陣已經幾出名

史獨個陣係車仔買 都唔少人屌
後備料 又獨
點知就同s7 古仔 三劍合

留低既都係一份心意

個孖田成97咁高

仲有個丁力 SAS

有無記錯壇個陣幾多人j下

Martins又好 salah又好
快撚啲簽啦
兩個都勁

買齊vdk salah martins 要幾錢

簽哂2個啦屌
撚夠翼用咩

仲有keita

Baby keita

我呢邊ok有曬125同普通版

乜原來轟都爭緊沙律咩

仲未識驚

回購

黎香港都未簽到正選
衝入薯仔田燒波衫

我唔識樓上巴打
有事唔好搵我

如果有巴打想要125週年牌同我講
幫你買

幫我買唔該，我果度乜都冇
tg@fowlerobbie, 唔該

瞓醒希望簽人啦 #fsgout

又一日

Katharina Liebherr, the Southampton owner, has become embroiled in an investigation by the German tax authorities. [Times]

German tax inquiry may force Saints owner Katharina Liebherr to sell the club. [Times]

希望聽日會好天啦

Liverpool have seen a €17M bid for Lazio defender Stefan de Vrij rejected. The club value him at €30M. [Sky Italia]

痴線又一個名

vvd勁好多

6折啋你有味

利的轉會重點名每隔1，2日 就大執1次

好像新馬高域

報價愈來愈低

最後10m買新高美斯

6m chris wood

Lets just buy the club then

其實利高層同廢中係唔係捉緊盤好大好既棋

十段棋聖
習近平 亨利 alphago

Fsg想賺錢一定係要買起修頓

好明顯美派同德派權鬥緊

Gelson Martins=Zaha

超越AI既人

利物浦既轉會可以垃圾到咩程度

大家都係太心急，買球員唔急得嘅

定D黎，今季有R聯，高賊個朵有翻咁上吓

所以big name 一定會......

賣貴好撚多

Martins contributed nine assists for his team-mates in the 2016-17 season, the most of any player in Portugal's top flight, while the winger also maintained a successful pass rate of more than 82 per cent in Sporting's Champions League campaign

mkv 來到好像成年先入1球定2球

用哂d筆直去買起修狗咁

BREAKING: Katharina Liebherr, the Southampton owner, has become embroiled in an investigation by the German tax authorities. [Times]

高普 德國人

琴晚話要查你 依家就查左你先

Steven Gerrard's planning for his new role as Liverpool U18s manager is well under way – and did not pause when the legend joined the first team in Sydney last month.

轉個會都變成外交層面

侵侵 v 肥婆 round 1

Klopp is known to be exploring other options, as Liverpool are wary of being priced out of a move for Mohamed Salah.
( SkySports )

有咁勁既就唔洗咁兜痞啦

玩到咁大轟會唔會第一個笠水

又冼鳩高普一獲

究竟轉會既過程係點 高普有個wishlist 然後總監同對家傾，咁個可接受價錢係邊個定

有冇人覺得高普慘過雲加

油王唔係普京d人咩
咁侵同普京fd底既 油王應該撐高普喎

布丁唔係想隊油王好耐呢咩

真心覺得 高普唔係羅渣士 可以忍到

失敗得多遲早爆

SALAH 又一個影波衫 買唔到既球員 完

好亂

咁佢簽左邊個

所以話利轉會 好撚奇芭

球壇周星星 你話講價 是間間都會

但呢d招數就少見
同一個球員 個人條款達成2次 都無來
被人話要攻上fa

等睇廢中劈炮

高普似係 買唔到想買既人就唔買

Jamie Carragher has lifted the lid on Steven Gerrard's dedication to ensuring he's ready to take on his new role as Liverpool U18 boss.

Carragher: "There’s no doubt he’s committed to it. We were on our way to Australia and he had his computer out, planning his pre-season."

Carragher: "He’s really keen to have a good go at it. It’s not like ‘I’m Steven Gerrard, I can do what I want’. He’s putting the work in."

比壓力LA DIU DADDY

Liverpool midfielder Lucas Leiva wants a return to former club Gremio this summer.

The Brazilian is assessing his future options after completing 10 years at Anfield, racking up almost 350 appearances since arriving from Gremio for £5million in July 2007.

The 30-year-old has been regularly touted with leaving Liverpool in recent seasons only to remain a key member of the first-team squad.

Lucas could have returned to Gremio in January but wanted to reach a decade of service with the Reds, for which he was given a special award following the final game of the season against Middlesbrough.

Now, in an interview with Brazil's Radio Atlantica, he has expressed his desire to return to his old team – provided certain conditions are met.

“There was an offer from Gremio in January but I wanted to complete 10 years at Liverpool,” he said.

“Now in the window we had a conversation, but nothing official. I do not hide my desire to return to Gremio, but there are several factors.”

我諗佢上任話要拎實權已經代表佢唔係坐係到等食個d人

一路好走

同AGGER 一樣 返母會

屌你40m咪40m囉
out咩撚野of price
咁爭唔爭前四都無分別啦

Stefan De Vrij has been sidelined for a total of 515 days in his career.

Daniel Sturridge has been sidelined for a total of 551 days.

咪撚係

上年已經無用錢 屌佢老尾

唔DUM錢 高普走唔好怪人

German tax inquiry may force Saints owner Katharina Liebherr to sell the club. [Times]

"Hello? Yes, they don't want to give me van Dij... I mean, I would like to report Southampton for tax fraud."

沙拉都買唔起 仲要2次
執柒左佢啦

I think the only one you haven't said Liverpool is linked with is" God "
Please stop this stupid stuff and wait until you have something positive to tell us.

硬係覺得差唔多走個陣又會有中場傷

利撚們依家嘅心情，就好似拖著個靚女上維記爆房，但又冇哂房要係門口等咁

高普既性格同理念都同雲加有幾分似

今次會唔會因為買唔到人又走唔成

i will find you and i will kill you

on9 廁所當炮房啦

屌你醒咗仲咪簽到人
傳下一個又一個 邊個先係真

唔比買球員，咁唯有買球會了

廁所

Real Madrid's Luka Modric and Liverpool's Dejan Lovren are expected to be witnesses at a corruption trial in their native Croatia, reports AFP.

Lucas仲有貨賣咁快養老

而執房D呀姐就好似英國D記者敢，話就得架，好快有房（簽約）架喇

想踢多d

仲以為lucas會完埋呢年約

廢事臨走又變top5廢啦

屌冇心洗大錢咁之前就咪撚係咁搵人spin話會有100m以上投入啦

RAFA年代

佢夠係中下遊撚多兩三年

有啲直頭講 對 Salah ended interest ......屌你

簽到人未
趕住7月黎香港呀

60m vdj = ok
35m salah = bye9
到底點換算？

後備守到完場都夠做啦…

屌你老母ended interest?
係咪咁撚戇鳩呀利物浦

留返係度啦
要d老將壓下場

邊到牙

屌你老母F$G

你覺得salah 仲有無機

牙你老母

錢作怪

35m salah嫌貴
轉去link 50m martins
做乜鳩呀, 咁樣壓到價架咩

Roma are asking for a LOT of money to buy Mohamed Salah #LFC

點起心裡火 去燒
要燒燬腦內有過你日記

唔知佢有無加自己解讀

就黎比人罰錢仲會坐地起價咩

乜鬼野46m martins 追沙拉啦

法國Echo真係仆街報紙黎
一轉target就日報夜報
寫埋D why we need/want/love xxxx
鬼唔知利想買
係人聽到都鋸你啦

Salah 都半隻腳踏左入猁

睇球皇片個馬田斯真係好撚快
不過葡超野 不了

葡超俄超多跑狗

mkv好慢咩

FSG 正仆街
得個傳字 on9

美國人做生意又真係會咁, D廠佬成日話美國佬好興你出貨前要半價先要.
佢地成日覺得夠強勢去壓人價就係叻.

1月傳嗰個俄超荷蘭黑人咪又係快
嗰陣傳佢, 科斯堡跟住白蘭特

係問係咪淨係簽咗個solanka?
有冇史獨沙高傳

其實有左曼尼, 利要個有技術既翼會更加全面. 只係買多個人黎爆都只係減少到曼尼缺陣既影響, 但隊波實力無提升.

修咸頓領隊佩爾鐵定離隊，只要會方找到接任人選便即公布他被炒。

水晶宮帥位依舊懸空，般尼領隊戴治、前英格蘭主帥鶴臣、前利華古遜主帥舒密特和前華倫西亞教練柏歷堅奴（Mauricio Pellegrino）均為熱門人選。

真係咁唯有fsg out 先救到利記，幾勁既領隊如果得唔到佢想要既球員，幾好戰術都係無用

martins under 40m

呢個hitz係咪成日搞尻個12碼點啲草個仆街

FSG真係垃撚圾

頭盔 martins幾好

Sporting value the player at £50m but are likely to sell for less given the financial pressure to sell having not made next season's Champions League group stages.

echo自己咁寫

俾人坐地起價都唔轉下風向...咁唔通人地標到70m都照追咩

屌你老母續m講價咁撚煩，唔加你價加邊個

martins 係咪高普揀架？文尼之後唔敢再亂屌高普既眼光

即係話你唔35m放我就50m益人你就得條毛

一隊應該高普話要買先買

salah>>costa>>>>mxxxxxxx

就咁睇都幾似文尼, 有得揀想要技術上好少少既沙律.

9號半貴過沙律

屌你老母 FSG

Under financial pressure

All in attacker la
利防守都係咁屎架啦 [slick］

but之後果堆野係echo自己判斷
但人地標左50m你都係要同佢講價

執柒左佢喇屌你老母

Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Southampton Football Club and player transfers between the two clubs.

We apologise to the owner, board of directors and fans of Southampton for any misunderstanding regarding Virgil van Dijk.

We respect Southampton's position and can confirm we have ended any interest in the player.

出statement 姐係係事實ban 得轉會?

慳返
FSG又贏

正式空炮

大空炮

搞咁撚多大龍鳳咪又係空炮

莊家大勝

好波 最已陣

唔係點搵水魚呀

再俾多d時間FSG啦

Only Liverpool Football Club could go from their top target wanting to join to the deal being dead in the space of 48 hours. Embarrassing.

享利在下一盤很大的棋

22/7 有無手足掛banner屌Fsg

basically that's admitting we tapped him up! Someone's head has to roll for this

即刻想深潛

正 咁樣等足總罰唔比轉會咁今夏就唔洗洗錢

我屌你老母呀fsg

Vvd夠薑既transfer request lor

美國人咪柒囉

搞慶埋個熟客

#LFC must be the first club to apologise for recent media speculation. 🤔

屌你老婆

贊成要搵個人切腹

Tapping him up is tapping him up. But wonder who the genius is that thought it was smart to brief the whole god damn country he wanted us.

都唔明道乜柒歉
傳媒點講 關我春事

成個轉會都唔知做乜柒

犬決啦屌

嘩屌你老母 仲柒過當年丹比利

d轉會新聞無晒

即係認哂有liverpool connected journalist同有tapping up

爭到前四咪又係簽唔到人

關公好忙

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Van Dijk dispute: Premier League will not be taking any action against Liverpool. Liverpool apology to Southampton is the end of the matter

高普真係好撚可憐...

今舖好撚柒
聽日班獌犬同事實瘋狂恥笑

Say完sorry有無得過陣冷河再bid?

有冇手足整fsg out banner呀？

跟

We went from serious ambition to us not wanting to pay the full fee for Salah & saying we're not interested in van Dijk anymore in 48 hours.

出面笑緊啦

我好懷疑到底係咪Michael edwards條撚屌亂咁講價
激嬲對家肥婆

It kinda goes without saying, but #LFC backing out is quite clearly to avoid further investigation and possible sanctions/bans from the PL.

FSg

都話未報價就比人report=.=

仲7過基沙文果單
人地就好仔捱義氣拎光環
利記就辣興左人地個球會

有時真係忍唔住笑.jpg

大家咁熟仲咁小器 以後咪撚幫襯人啦屌

我就唔信真係無落過bid

原來IA都唔係咁柒

有落bid人地告乜鳩

#BringBackIA
#CallG

IA係時候上神檯了

唉做利迷睇tranafer news 真係灰到仆街
其實有無其他美國班主ge 球隊ge transfer news 睇下 想知係fsg 特尻別柒定其他都係咁

美國老闆真係好撚垃圾 走啦我唔想搞大佢

條rule唔係話落完bid 對家同意個價 先可以傾personal terms咩

成間fsg執柒左佢算啦

應該係fsg特別柒

而家人地咪告你冇approach過球會就搵vvd

成單野咁柒 唔該搵人揹飛啦

乜撚嘢呀
屌你fsg真係，究竟識唔撚識點傾deal架

享利幾時走

其實修記抬到65－75m仲去bid真係有d不智
而家澄清斷晒手尾都唔係一件壞事
咪等佢地抬撚飽佢
申明唔再有興趣
就算修仔之後想賣係冇人爭既情況都難叫高價
對大家都只係雙輸
係衰在可能就咁益左其它球隊

我唔貪心喇 買到salah 同keita得架喇

有無原tweet睇返

Michael Edwards會唔會比人炒牙
玩開data學人傾轉會

第一單就咁柒

真係忍無可忍 呢班垃圾班主 管理層 由上到下 都係 totally rubbish 做咩都做唔好
大事做唔到 小事一樣做唔到

慳左雲迪克筆錢 一樣係度慳慳慳

我慳你老母個臭西

fsg out

唉屌你老母走啦fsg
咪撚再消費利狗啲人啦

真係好撚柒

咪簽左蘇蘭基囉 簽左潛力幻幻仲想點呀你班利迷 人心不足蛇吞象呀

好後悔買左飛比錢呢隊西波賺

消費埋高普個名

BREAKING: @SouthamptonFC ask @premierleague to investigate alleged illegal approach from @LFC for @VirgilvDijk - Press Association. #SSNHQ

個illegal approach應該就係講緊冇permission直接搵球員傾

搞左咁多年都仲未識搞足球

之前廢奧雲大使單野唔理
依家轉會又搞件咁的野出來

真係應該全球利 罷買 所有利相關產品
由贊助商上比壓力

迫fsg 交人 同 買人

Lovren應該好開心啦

所以咪懷疑係咪有人落個對面唔accept既bid 係對面無permission下同vvd傾

會唔會係老虎報串

到時咪又係課金買波衫

屌你老母走啦fsg

好似係approach都未有過
唔好話bid
一路都係諗住同球員傾好哂再搵球會慢慢傾

好大機會

廢中真係最慘
幫利狗踢入到前四，收哂風話會磅水買人
屌你老母fsg夠膽一個佢想要既人都買唔撚到

雖然利柒開
但今次好似柒到過左龍

media speculation都要apologise
笑撚死人咩

獌咪係美國班主囉

唉屌

Michael 唔該好好反思下點解人地要告鳩你

睇佢轉身走段片知佢小氣

得啖笑

Saints chiefs were reportedly infuriated with suggestions that the Dutch international had agreed to come to the Reds.

個suggestion咪又係media speculation

咁樣7法真係聞所未聞

全盛期既FSG到底可以去到幾柒?

【轉會SportsLight 】

曼城翼鋒諾列圖在接受El Transistor訪問時透露，他渴望離隊他投，因為他自一月起沒有上陣，而且不諳英語的他對曼徹斯特的生活極難適應。他更指遷居曼市後，女兒的臉色大變，猶如活在「洞穴」一樣。為了爭取在明年世界杯入選西班牙國家隊，他必須離開。

《曼徹斯特晚報》指，曼城允許他接洽西維爾，但並不希望以外借方式放走他，而是以1200萬鎊把他賣斷。

《Telegraph》記者John Percy指，陣中另一邊緣人物戴夫（Fabian Delph）亦可能離隊，史篤城和西布朗均有意簽下他。曼城為這位英格蘭中場標價1200萬鎊，而且不許他以租借方式離隊。

#曼城 #西維爾

執平野呀

成個管理層都得啖笑

世界第八大最富有球會 吸金能力第九
35M係transfer record
買人好似俾錢乞衣咁

Leaking squads before games.

Leaking important transfer details.

There's a massive rat somewhere in this club.

學摩狗捉鬼啦

英國利迷以2單野有咩反應

L6

咁鐘意leak唔直接leak ended interest

If Michael Edwards had any role in the leaks, he should be fired.

谷咗幾日都射唔出

唔該 請返個sick ball既director好嗎

冇Big name 都算啦
依家連一個人都簽唔撚到
FSG 我屌老闆娘

好驚之前係利po狂j果堆利子睇唔開做傻事

我妻清

9up啦fsg
成日放風話會破record 連40m salah都唔肯

OK

Van Dijk > Ben Gibson
Salah > Gray
Keita > Capoue
LB > Robertson

唉我屌柒到唔敢睇

So撚基

上fb都見班鬼佬屌哂鬼

最慘是高普
top target

雲迪克已死
基達死9成

想要咩人都無

多左雲迪克份錢
照樣報埋d狗屎垃圾價

好像人地想要30m 利報17m

Lovren right now

其實你屌鬼無用架喎

一係屌到好似上次加季票咁 查查都出聲

劣到虧咗先同我講話空炮

屌佢老味，點解可以柒撚到咁嘅款
而家等於同全世界認咗罪，撇除買唔到雲迪克，仲俾咗個懦弱同柒嘅形象出尼，咁搞一搞稍為有野心嘅球員都唔願意加盟啦

Anyway congrats to Lovren managing to steal a living at our club for another season

黎左咁耐 有無邊次真正top target簽到

Say sorry都算
洗唔洗end interest

vvd 已經係我地既人

所以咪話關公好忙囉

Southampton apparently briefed journalists about a possible meeting between Van Dijk and Klppp in Blackpool, in breach of guidelines. (Echo)

This caused fears of Jurgen Klopp being dragged into difficulties with any meeting a breach of Premier League guidelines. (Echo)

個個post都笑9猁

fsg ho ball

執柒左去啦 FSG

已經嬲到想笑

Completely embarrassing from the club. Finally a player chooses Liverpool over Man City and Chelsea and they still find a way to fuck it up.

今次仲要係offical statement 呢個空炮 笑一年

我笑左好耐了

哩下最嬲

平時搶唔到人 我算
依段難得人地肯黎

#LFC actually briefed & boasted to the media that van dijk wanted to come to LFC after tapping up the player with no contact with SaintsFC 😂

條友雪到硬晒啦

柒到唔敢睇

最撚慘係vvd 唉

喂呢舖柒到咁唔係唔洗搵人祭旗呀
空炮都算, 有d預左
但柒撚到要道歉聲明咁樣俾人笑成世你唔撚係當冇件事呀

Law team笠水

BREAKING: Jurgen Klopp is sacked as Liverpool manager.

Plan B all in keita 同一個前鋒 另外再搵二線中堅 死都唔好用儒夫蘭

BR in

屌佢老母d 管理層真係垃撚圾

22/7炮打司令部算啦

Biggest thing here though..... why the fuck haven't we made any official bid?!

老細係有心搞就唔會柒咁多獲都冇事啦 fsg

屌執柒左佢啦
fsg 要幾柒有幾柒

Bid熱刺個4號仔

So.. Every club in the world knows we were prepared to go big on VVD. They've all just added £10m to any defender we enquire about.

仲唔撚係想偷雞壓價咩

Pretty sure tapping up isn't the problem here, it's normal for any transfer. It's leaking and publicising it that's got us in trouble.

所以咪話囉 買人地個核心球員仲壓價
是咪on9

攞錢掟佢老母塞住佢個嘴識唔識啊
vvd 好q 慘，信左隊on9

下年仲要無得打歐戰

呢幾年都唔好諗修仔班球員

呢單野其實好撚傷
以後你點買勁人

聽日應該到轟宣布雲迪克將以50m加盟

點解咁大間公司可以柒到咁

去鏝軌囉

鬼唔望肥婆比人查到要賣隊波

成日想縮數
FSG快撚d收皮

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

To clarify - understand that this is likely to be the end of the matter

屌！炒撚哂班管理層啦

收返沙高自用啦屌

likely

沙高

廢中小氣唔肯用牙

It's a recurring problem with this club and transfers- not just Van Dijk- of making details of transfer sagas so public every time.

最後又去德甲執老餅

如果簽唔到Keita先慘,正防中得CAN夠硬,
盧卡斯大傷後谷唔番,當半個用
神軒同老母根本唔係正防中,中場唔夠人搶/掃波

比d時間fsg啦

CAN仲要未續約架

高普大大力唔該叫fsg科水啦

扯啦仆街

份約又度縮

Wow, someone's not happy... #LFC

重諗住聽日買波衫印vvd 咁轉plan印keita 算

唔係咁都有一線生機呀嘛

我諗修仔都谷左好耐，雖然年年賣人俾你都袋好多錢，但修仔都要飛屎架，年年賣主力俾你真係好冇面。今次真係振番次夫綱

引鏝車買佢

Jamie Carragher‏Verified account @Carra23 3m3 minutes ago
I'm blaming the person at LFC who fed it to the local press!

捉緊一盤好大既棋

而家有返了SouthamptonFC了

Alphago

利真係辣殺
仲等我FF咗幾日有Big name

屌 錢又收 分又照袋仲想點呀 踢你出局阻你爭四仲唔夠飛屎？

Liverpool heavily scouted Kalidou Koulibaly and Stefan De Vrij last season. Expect them to now come under consideration.

Michael Edwards

我地有冇機會執雞執到鏝release 嗰啲球員

Jürgen Klopp is on holiday in Iceland at the moment...after hearing the news tonight he will be absolutely furious. There are no excuses.

Got to feel for Jürgen Klopp. Had his first choice defensive recruit in his sights and someone went and leaked it out to scupper the deal.

其實keita 好似都唔係正防中黎

Kouxxxx文尼同鄉咪又係要非洲盃
De vrij好似仲玻璃過史獨

yes
中中

唔知之前有人po果個追住henry黎屌果段9up會唔會成真

去我轟

慘在係明明已經說服到人 咁都買唔到

放完假返去屌鬼啦

放完假返嚟劈炮算啦

At least we submitted offers when Ian Ayre was in charge...

怪唔得有人話4年內 香港人會懷念689

到訓唔著

屌你老母 舊錢仲唔dum去買keita 同salah
道歉球迷唔撚接受咖啦

踢乜撚歐聯啦,降班啦屌,垃撚圾

好撚好笑

人地獌就傳莫拉達
我地就連vvd都簽唔到 仲要出statement

解散算啦屌 咪撚再出黎柒

印Robertson啦

So @VirgilvDijk removed @SouthamptonFC and then put them straight back on his profile

Jamie Carragher‏Verified account @Carra23 1m1 minute ago
Soton won't be bothered LFC spoke to player/agent before them as they & all clubs do it. But will be with LFC for feeding that fact to press

Steven Gerrard, club employee, gave an interview saying we should buy VVD yesterday. This has moved very fast. Club's clearly reeling.

Gerrard needs to remember he's not a pundit. He's an employee of the club.

成撚日想點石成金,心存僥倖,真係抵你一世冇英超

你連英國果班利都未搞掂就講全球
英利當 fsg 神咁拜

答案就係呢到

摸底一路傳在 問球員意願

最大問題是fsg擺來做壓價工具
未同人傾已經鋪天蓋地造勢
結果連bid都未bid

縮 我縮你老母臭西

問球員意願冇問題,隊隊都咁做
係leak哂比echo, paul joyce個D搞到鋪天蓋地造勢

A top class player rejected City and Chelsea for us and we make a mess of the situation.

Other fans will be laughing at us. And rightly so.

屌搵老四祭旗

呢D同Lovren都係9up下姐

唔知修頓

依家羅馬 rb 萊比錫 都一堆證據 可以入利

單單salah經記人高調同利傾都

利記道歉聲明係take the high road, 等於同一個低能惡霸講：係你啱! 我錯，對唔住，我唔玩啦。諷刺多過真心道歉囉

精壇真係名副其實

呢個都叫有落bid啊

見到已經有人反而屌高普去contact vvd

乞e 管理層 學咩人攪球會呀 錢又唔肯比 淨係識攪埋d 小動作

leak哂出去echo,paul joyce, bbc,sky個D話個球員揀利

可能佢地唔覺得柒 反而覺得有少少型

@Carra23
Soton won't be bothered LFC spoke to player/agent before them as they & all clubs do it. But will be with LFC for feeding that fact to press

好撚嬲
嬲到訓唔著

上年Gotze柒啲定今鋪柒啲

不過坦白講如果要60m 簽van dijk 既，簽到固然開心，但簽唔到又唔覺好大損失
傷心既係利處理transfer 果種柒

Ho 7

國師係見冇歐聯唔黎
呢次係腿張開比人捉黃腳雞仲要跪地求原諒

其實我係預左簽唔到
個feel同之前d done deal唔似
但要去到土下座道歉就真係極品

第一，利記take the high road, be the bigger man, 費事同你晒時間玩埋啲無聊嘢
第二，全英超都知利記無犯規，反而知道修咸賣親人都玩嘢，如Chambers，Toby A., 之前老虎，甚至賣摩根時都同班狗玩嘢

第三，聲明只不過係風度之作。費事太多無聊報導，完咗件事，lets move on

明明寫哂regulation tapping up係illigal
無犯規

同獌鏡一樣

食屎啦fsg

風度之作
淆就淆啦風度

最柒係leak 晒又周圍唱
之後仲要道歉

分分鐘都唔係leak
係tc放風出去想壓鳩人價

今年轉會柒撚到咁點解精壇班撚屌仲可以繼續吹奏FSG
屌佢老母執柒咗佢啦FSG

咪即係leak

Transfer regs are often tested; a club already subject to an academy transfer ban for not following similar rules has a duty to be careful.

See the publication times of the reports in e.g. The Guardian (Hunter), The Times (Joyce), & The Echo (Doyle) - within 2 mins of each other.

While it's possible it's a leak, it also fits the usual pattern of a coordinated release to journalists to whom #lfc provides favoured info.

唔同修頓做生意事小
屌你老母傾個計要道歉？

有冇同球迷道歉呀你老母

精壇話係風度之作呀ching

屌太好笑搞到訓唔著

風佢老母
柒唔柒啲

呢班高層笑撚人咩

利狗呢世都抬唔起頭做人

@LFC How about NOT leaking transfer targets & information to journos & pissing off Southampton & doing deals professionally?

唔leak又點壓價呀

特登放料出去想壓價

淨係呢單都可以屌死michael edwards同echo班陷家剷
做到咁揚丫拿

等睇雲迪克50m去車鏝

好後悔冇撲飛
而家好想入場拉FSG out

即刻收張 啦

ok end of story
next target 搞搞沙拉好ma

Rumours going around that Edwards has been given the boot. Unconfirmed at present. Could be nonsense.

咁先㷫
係要搞小動作搏人減價
買唔到就一副搏盡無悔咁既樣
屌佢老母Salah差個幾M就咪撚煩啦
剩係識turn fans to customer

睇下Michael edwards會唔會比人炒先啦

見唔到人頭都唔會係end of story

代罪羔羊姐

你老味一定 60m 架?
而家價都未報呀講緊

Michael edwards Promote 上黎喎
一月已經做唔到野
而家仲搞成咁
好意思留？

People now LEAKING that Michael Edwards has been sacked because under his leadership LEAKS were constant from the club.

屌買飛入去拉FSG out

高普自己去同人地球會傾啦

有冇清brief下我而家轉會點運作
ea佬, edwards呢啲人係做咩

眼冤
FSG班撚樣玩夠未呀屌佢老母
真係忍撚夠佢班仆街

炒撚左條垃圾佢啦

EA佬係CEO
Edwards係Sporting Director

由Edwards上任Sporting director之後轉會都唔洗比CEO搞

Michael Edwards本身只係一個data analysts

呢隊波突竟可以柒到咩地步 買人買到道歉都夠膽死 睇咁多年波未見過

炒撚晒tc班仆街啦
真係有料到
洗乜leak野出去
你睇下拜仁車仔果d
簽約先公佈

即係轉會大腦係edwards
我知佢係data analysts, 未升前仲係techinical唔知乜鬼

見到仲有鬼佬喺度拗vvd唔值75m 200k週薪
大佬而家根本唔係錢問題好冇

封左盤都買唔到😂

Ian Ayre:屌，我走左咪又係一撚樣

炒撚左一個 edwards, 仲有千千萬萬個 edwards

屌你老尾

柒柒地咁

Michael Edwards: just who is Liverpool's new sporting director?

去德甲執後衛算啦

Sule去咗拜仁

Roma's President said Liverpool also "held interest in several of their players"

無人脈既垃圾

成個羅馬最想要尼高恩蘭

走啦屌佢老母

屌，柒到唔敢睇。好彩出面冇乜人談論，唔係就縮入老母個西都唔得掂。

由一月個轉會窗柒到而家
咁辛苦捱個歐聯外圍賽資格都咁撚度縮
成個集團執柒咗佢啦

好想知高普點諗依家

個個狗竇都笑緊

下個post 名叫差不多先生
上年 兩個決賽差不多
1314 英超差不多
今年差不多冇前四
簽人方面
沙拉
vvd
波蘭仔

利申已經放棄追轉會post

而家唔係錢銀問題，係班仆街傾轉會嘅手法問題
有心簽人點會咁樣玩嘢仲要唔係第一第二次，係好撚柒多次
我好日都唔喺度出句聲，今次呢單嘢點忍呀屌佢老母

應該屌緊班仆街高層 我怕佢諗唔開學大sam走人

人地鏝簽個施華都快快手手
又保密又簽到人
我係賣家知你要我個人實抬高個價啦
班高層蠢過隻豬

柒到咁唔比人笑都難啦 比人笑一世
嚇到瀨屎咁款 道歉都夠膽死

堂堂老牌球會簽個人都柒下柒下

根本你75m唔買冇人會笑你 但班友玩既手段真係好撚弱智 衰左仲要怕死個下柒上加柒 既然係咁怕死一開始就正正經經咁買啦 雲迪克先最慘 信錯隊垃圾 表撚左態而家比你玩撚死

希望明天一起身就有好消息

明明前日仲j緊佢d罰球

Monday - Club hoping to agree fee for Mohamed Salah.

Tuesday - Van Dijk wants #LFC

Wednesday - Salah deal in doubt and Van Dijk deal dead.

FSG don't need to be involved in transfers but they need to appoint the right ppl to do so. They appointed an unproven stats guy who 1/2

hasn't a clue how to handle transfers and in his first summer stepped hugely over the line bringing massive embarrassment to the club 2/2

Fsg真係乜撚都唔識
不如賣盤啦

無跟單news，
點解利記公開道歉/

This is our worst trip to Blackpool since we signed Charlie Adam

琴日傳高普同van dijk係Blackpool有meeting

躝啦屌佢老母

傾下計姐

This is fucking embarrassing 屌你老母Michael Edwards走啦 炒撚埋佢班細呀記得 The rat (rats) probably made a fortune throughout these two transfer windows by leaking shit to the press. Fucking dickheads. So now we turn our heads to average players like Robertson and hope he can compete with Moreno and increase our squad depth? This management is a blatant joke my friend.

都係果句
冇心洗大錢之前就咪撚吹到咁恆
為咗壓價咁鳩多無謂動作

Technical director Michael Edwards is to be asked by the club how Liverpool got the Virgil Van Dijk saga so wrong. (@SamWallaceTel)

炒佢啦屌你老母

It was FSG who decided to release the statement apologising to Southampton and withdrawing all interest in Virgil Van Dijk. (@SamWallaceTel)

The final wording was agreed between the two leadership groups at the clubs, Henry and Mike Gordon & another member of FSG. (@SamWallaceTel)

Southampton were well aware their player was being tapped up. Their evidence was so compelling Liverpool had to back down. (@SamWallaceTel)

Technical director Michael Edwards is to be asked by the club how Liverpool got the Virgil Van Dijk saga so wrong. (@SamWallaceTel)

A world-record offer could possibly make Southampton reconsider, but the mood is very different to previous years. (@SamWallaceTel)

Michael Edwards is to be asked by Liverpool how the club got the Van Dijk saga so wrong, writes @SamWallaceTel

力查屌緊爆高普同雲迪克密會嗰條友

雲迪克同高普最撚無奈

Jeremy Wilson‏已認證帳戶
@JWTelegraph

Southampton have not dropped complaint to Premier League. PL not involved in discussions today and not decided yet whether to investigate

For the sake of their own reputation, and to regain at least some of the goodwill of their bemused and angry fanbase, Liverpool must conclude a deal as soon as possible. Mohamed Salah , Gelson Martins, anyone to show they still mean business.

咁辛苦入前四做乜

快簽salah 安慰下班球迷先啦

f$g

以後仲有球員信你都傻 轉手比你放上枱
攪到兩面不是人

打包山齊士哥斯達啦

等間高普谷9氣唔撈

年年都係咁買唔到人 連自己個朵都搞臭埋

千祈唔好drop
支持繼續玩鳩利
呢啲真係要俾啲教訓佢先得

好撚柒呀屌

Jeremy Wilson‏已認證帳戶
@JWTelegraph

Liverpool apologise/end Van Dijk pursuit. PL to speak with both clubs before deciding whether to investigate:

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Sky in Italy: Liverpool interested in Lazio & Holland defender Stefan de Vrij as alternative to Virgil van Dijk. Lazio want £30m

精壇真係痴撚線
單野咁撚柒都可以講到咁

Ok簽黎睇下

7月真係要舉牌屌fsg同亨利老婆
完全垃撚圾

The Premier League subsequently confirmed it was looking into the matter, but Sky sources understand that, as far as the league is concerned, the apology is the end of the matter and they are unlikely to take any further action.

btw佢改返係2012唔係2014

屌你老母。道氣chok 住chok 住 成晚訓唔到

平時隊波踢得閪，柒下柒下咁，唔緊要，有邊隊波未試過低潮

隊波成績唔好，唔緊要。我做fans既好簡單，支持你囉，做得利迷都預左喇

屌你，去到轉會買人都柒下柒下，差個小小錢就話唔買，但你明唔明，岩隊波既，就落bid 直接買佢喇，如果真係岩隊波，下年踢得好，果小小錢乜都返晒黎喇

去到今次呢壇野，搞到要出statement ,真係柒到一個點，究竟利物浦幾時先可以擺脫果陣柒味

呢家連轉會買人都柒到咁，真心嬲

打J 變爆血管

今次單嘢一定要有人負責

高Daddy

今日係我作為利撚呢幾年以黎，除左失冠之外最撚嬲嘅一日
好撚想捉哂有關人士係天台掟哂落街我屌你老母

究竟道歉之後利仲有冇膽落bid

球壇十大笑話

我已經對fsg 完全失望，轉會都癈事睇

屌你，嫌貴唔買都算
人地開到聲想黎，最後要道歉收場
果種柒真係去到盡頭。
其他球員仲點信利係大球會丫，雖然我都唔信。
哩單野一定要搵人祭棋，柒出國際

The Premier League have indicated that they will not look any further into the case. *Dom King*

辛苦晒沙高兄幫我地跟咁貼

咁早

明明上次dempsy個陣fulham告我地tapping,我地都冇出statement

Liverpool chairman Tom Werner offered a personal apology to Fulham owner Mohamed Fayed last Friday after it became clear that the Premier League was intent on pursuing the London club’s allegations.

之後fulham先唔告

負責轉會嘅團隊

New CEO Peter Moore, in the role less than a week, is watching one of the most embarrassing incidents in the club’s history unfold. (Echo)

This is Michael Edwards's first summer transfer window in his new position. Something somewhere has gone wrong. Very, very wrong. (Echo)

For Liverpool to retreat so rapidly when Southampton spoke to the PL suggests they have not so much edged as leapt over boundaries. (Echo)

For the sake of their own reputation & to regain at least some goodwill back, Liverpool must conclude a deal as soon as possible. (Echo)

The option of Van Dijk submitting a transfer request could have been considered if not for the explicit nature of LFC's statement. (Echo)

Van Dijk is probably thinking what everyone else is tonight....what a complete and utter shambles. (Echo)

FSG are extremely conscious about the club's image and the perception they had acted against the rules led them to apologise. (Dominic King)

The Premier League have indicated that they will not look any further into the case. (Dominic King)

None of this will change Van Dijk's desire to one day play for Klopp who had made him his top target in this transfer window. (Dominic King)

Apology唔一定要加end interest架
apology都唔一定要出哂statement架

諗起上年成績咁差
但轉會做得咁好
原來IA係寶

fsg,只能說你地瀾啦，屌你瞓醒比呢啲嘢我睇，垃圾

相信我利會將個50+35m投資落wood sessegnon到

本身都諗有冇人廢過IA
原來真係有

屌你老母咁都打到J
識唔識羞恥點寫

咁都仲有得打j

FSG 想球迷原諒你就快手快腳搞掂Salah 同keita 是旦一個

利狗柒左成十年都未變中下遊都幾神奇

Liverpool have a contingency list but it remains to be seen whether it is over or if Van Dijk continues to push for a move. (Paul Joyce)

The new CEO Peter Moore will meet his counterparts, including those from Southampton, today at the league's meeting. (Paul Joyce)

If Liverpool and Southampton have agreed to resolve their differences, then it is unlikely that an investigation will follow. (Paul Joyce)

It remains to be seen whether it is the end of the matter or if Van Dijk continues to push for a move, @_pauljoyce

Fsg out

高普放假等班仆街搞轉會
到佢放完返黎都唔知有新球員未

媽啊好㭍啊
要同人道歉仲要話唔買

Mike Edwards必須問責
屌你老母閪！！

可能65-75m(呢個價點會無端端傳出來)
都好過出咩道歉信

一蟹不如一蟹

Ia晚年 其實已經好左d 簽費奴 btk 果堆

我已經一眼都唔想再睇單野既任何資料

連波台 都唔敢入

直接去利post

柒到

完左季都要龜縮

根本唔識搞足球

真

我呢家唔敢睇wtsapp
班獌狗中學同學係gp到等我online

3大plan a

一個死左9成9(雲迪克 我唔會話100% 因為有psg同ac先例)

一個再迫 有可能會炒修頓(都官方講左好多次利fuck off) 同埋 佢地一樣話無受過報價

最後果件 報又唔岩

ceo要親自做野，姐係Edwards應該收得皮

今日同修頓班人傾 接唔接受道歉 到底轉會仲存唔存在
(我諗大家show埋個底)

你道歉冇問題，但你加個end interest姐係叫vvd唔洗諗，本身人地都仲有可能交transfer request

個meeting應該唔只得修既人
應該係英超既meeting黎
只係睇ceo會唔會傾埋單野

都唔知加來做嘜鳩

我真係唔明點解要加end interest

個新ceo某程度都慘

來左好像1-2個星期

就要搞大鑊野

屌你高普辭職啦，留係到有乜野意思姐

The fact that City also withdrew their interest publicly meant Southampton couldn't create a bidding war for VVD. All of these are factors.

不如高普攪埋轉會算啦

Ending the interest makes sense, it brings an end to this debacle and leaves room for a fresh start. Can't apologise and continue to court.

唔明

Southampton couldn't just immediately withdraw their complaint after the apology, it would look weak. Chess game.

都係ff多
比假希望自己

F$G 又贏

記得何輝講過今日英超排名其實就巧合地等於今日班球隊管理層排名

係咪公開道歉之後再正式bid 嚇我唔到嘅

真心 fsg係柒 但呢個球壇得一個雲迪克係頂級中堅？

破唔到轉會 record
都做到 record of regret

兩個都空炮

大部份頂級中堅都係大球會，唔係有錢就買到，有邊個係豪門有正選會揀利

好撚傷心之外仲好撚傷身

入到前四又買唔到人 唔入前四又話無人黎
FSG我屌你老母

垃圾利管理層撚有頭四咩

睇下阿

精壇好多人出聲明果陣話好事黎

屌你老味痴撚線 返香港忙左幾日 上返黎已經15

利記好明顯有內鬼同幾大俾媒賣料啦 人地個個Club轉會都係密密斟秘密進行 係得我地大大聲乜鬼都畀人知哂

話FSG借傳媒去壓價 都唔出奇 不過睇咁多單野 似鑊鑊有內鬼賣料多D

捉到邊個25仔放料未

話冇都冇人信啦
個日出新聞講van dijk揀利
Paul Joyce,Chris Bascombe ,echo 3個同一時間出news

echo可唔可以收嗲，依家係度馬後炮
明明自己有份成9日爆哂利d消息出黎

應該就間間球會都有leak少少野比記者
球員agent又會leak少少

係利先會全部detail leak哂
Offer幾錢,肯比幾多

媽呀好柒

fsg又撚狗

有個咁嘅閪管理層真係想跳船

伯母唔比mk仔同自己個女一齊，mk仔周圍放風話已經屌左佢，點知比人告衰11

唉...比黨報出賣 講經咩

James Pearce 放大假有不在場證據

即係擺明修仔有證有據告你 唔咁樣講 修仔一定照告

咁撚驚比人告做野就醒小小啦

Fsg肯死未

垃圾利

屌爆你老母呀fsg

[FSG死全族］利物浦乜柒都無討論區 16

屌你老母約汗亨利

1001

嘻嘻 唔想洗錢咪話end interest 囉

黨報真係最濕9 料又佢最大力漏出去 而家又第一個馬後炮呢樣果樣